2020美國總統大選的4個結局

Bad Ending

Sad Ending

Good Ending

我冇數錯你講左三個咋喎

有一個畀外星人Coverd

True Ending
香港人移民

True Ending

1/4 happy ending
慘

連登仔數學，勿認真